Куб собран из одинаковых резисторов сопротивлением $R$. Два резистора заменили на идеальные перемычки,
как указано на рисунке\figref.
\begin{enumtask}
    \item Найдите общее сопротивление получившейся системы между контактами $A$ и $B$.
    \item Какие резисторы из оставшихся можно убрать, чтобы это не изменило общее сопротивление системы?
    \item Если известно, что через большинство резисторов в цепи течёт ток $I = 2\unit{А}$, вычислите
        силу тока в проводе, подсоединённом к узлу $A$ (или $B$).
    \item Вычислите силу тока, текущего через идеальную перемычку $AA'$.
\end{enumtask}
\answer{$R / 2$, $KC$ и $ML$, $8\unit{А}$, $4\unit{А}$}
\tags{9, регион, электричество, сопротивление}